歌手2017（1）

竟然冇人開

第一個出場個個黎屈機

果個迪瑪希好癲下

冇人睇？

有無見到張敬軒既身影

最尾公布排名夾在光良同社麗莎中間有個紅頭紅衫見到手見唔到樣嘅神秘男子

開左

林憶連唱得幾好 無張可惜
杜麗莎技巧老練
光良經典

1:17:32

有人話杜麗莎可能退賽

光良真係好勁

點解

今季好癲
一開波七首歌已經咁好聽
好難揀出三個歌手投票
聽唔明迪瑪希唱咩 但佢高中低音都游刃有餘 正到起晒雞皮

之後仲有林志炫 李健 側田加入
聽講仲有 charile puth 張韶涵
我諗之後淘汰邊個 都會比人鬧有黑幕

Charlie puth都參加
不過今季睇個勢點都係林憶蓮拎冠軍，佢太大牌

咁都講得岀
佢唱多集收得工

唔知佢,溝通唔到掛
但當初係因為佢先踢走張韶涵,
依家玩幾集又唔玩

想老蕭個人名義參加

睇完第一集評價
Dimax 音域廣 差少少經驗 但已經屌打其他對手
兩個強國女 兩個都靚聲 老果個氣息好 嫩果個玩多兩集應該走

光良 冇驚喜 同10年前一樣冇分別 靠回憶情懷打天下 中間應該會走

杜 份人好嘈好黑人憎 但功力應該係最深厚 除非突然意外 唔係應該入到決賽

老蕭 人氣搭救 按章法應該中間後段會走一走

Sandy 無敵 暫時贏面最大係佢 高人氣 沉實表現

Youtube已經有人講緊 話點解某人成績咁差 某人成績咁好 呢啲言論
睇左咁多季都唔透 呢個只係五百人投出黎嘅小圈子遊戲
同埋點解咁多大陸人翻牆睇嘅

睇呢個節目其實只需要欣賞高水準既音樂就得
其他花邊新聞算鳩數啦

杜表演前啲錄影訪問都講白話
會唔會係傳佢退賽原因之一 中央不滿

廁田

想朴完奎參加

杜麗莎好屈機

等睇側田

最好睇係唱歌個part同歌手花絮
歌手花絮當綜藝節目睇就得

每一輯內定冠軍都係大陸人
上次Coco冠軍因佢係深圳出世
非大陸人拎到第二已好勁 e.g. Gem

我講錯左
Gem都係上海出世

鬼佬唱功好勁

不過佢首歌聽一次就得 聽多幾次好唔舒服

林志炫李健又玩

反而我覺得果兩個大陸女歌手好聽

垃圾節目

Dimash痴撚線,.
好想聽佢唱The Fifth Element

張敬軒係咪已經confirm 走人？

佢下期唱opera2

yes

等睇過幾集佢同林志炫正面對決

一聽到把聲以為林志炫黎左

冠軍完全係屈機，音域廣闊，高中低音出色，編曲完全show到佢高音既優點

杜麗莎無乜好講，講技巧超哂班，今次都只係佢普通水準，希望佢下集可以唱假如個類sad爆既歌

蕭敬騰壓台感勁左好多，曲正，首詞就麻麻地，但係佢爆seed唱加左好多分

睇完第二集

鬼佬：又係屈機 雖然好多人話佢炫技，但聽佢後面係咁飈高音個陣真係聽到好爽 不過如果之後繼續係咁炫技既d觀眾應該會聽到厭

Sandy: 今集最鐘意佢唱，好好聽

其他個d冇乜特別，Teresa我覺得佢好嘈，同埋本身唔鍾意卡門呢首歌，佢個編曲又麻麻. 譚晶我又係覺得佢好嘈，係到鳩嗌咁

李玟唔係香港出世咩
WIKI都係咁寫

講真林志炫都未係佢嗰個level

極度懷疑Dimash係咪地球人 之後得林志炫有力同佢鬥
Tia 最尾cut左原曲升四個key嗰段 如果唱返成績會再好啲 不過佢今次嘅表演 去到第四季應該有前二
獅子好感動

光良睇其他歌手啲表情 好似懷疑緊點解自己要黎參加呢個比賽

光良都幾慘

明顯低一班 比人當炮灰

請個咁撚屈嘅Dimash返黎

光良最後個度真係幾心up

無辦法，今次真心一堆有實力嘅嚟
佢都無辦法

其實今次真係個個都好屈有實力...

屌係...

反而係光良最唱入我心

Agger 我仲loop咗幾次

dimash頭兩集咁之後仲有咩招出

我都好驚
不過愈擔心 就驚喜愈大

今集我都最鐘意sandy 好正 好期待佢日後表演
杜麗沙麻麻地 譚晶9叫+1
但我覺得袁婭維唱得幾正

啲海豚音好似唔駛儲氣就出到 好撚屈機

鬼佬偷歌 Vitas出律師信

【版權？咩嚟㗎？】偷人首歌參加《歌手》仲拎去賣 迪瑪希涉侵權收律師信

咁都叫偷

點解我見唔到有觀眾聽《Opera 2》聽到喊嘅？

芒果台個個「春晚」本身佢係唱《black and white》
但後來效果唔好先臨時換左《Opera 2》
我諗係因為咁芒果台先未找數掛

翻唱通常都無拎版權

但佢係淘寶賣歌2蚊一首真係太過份
賣錢就一定要拎版權啦

之美容祖兒出碟翻唱張學友首這麼近那麼遠
首歌係學友作既
佢都係臨錄音前先通知學友
英皇都唔知有冇拎過版權

上集獅子合唱團首你是我心愛的姑娘無限loop

😯

杜麗莎

林億蓮感染力好強

聽到好感動

好想聽佢正常咁唱 有時比賽版本太over

鐘意tia

個人今集排名
杜麗莎=Sandy=tia>趙雷>Dimash=譚晶>張杰=獅子

杜xx下場俾人foul左 雖然我好憎佢 但佢唱歌真係好聽 果500個俾分唔知小學畢業未

張杰嗰rap係咩黎。。。
btw tia真心好聽唔想佢走

睇完今集，覺得今集冇乜邊首好聽

Sandy: 普普通通，冇乜特別感覺，不過次次個導演都會係最後宣布名次個陣幫佢講一兩句說話，又話佢揀d歌冷門乜乜乜，但明明今集個個揀d歌都唔係好熱門 同埋佢唱英文歌就諗起李玫，覺得李玫屈好多，佢好似都係岩唱番華人既歌多d,有feel好多

譚晶：今集真係覺得佢係到鳩叫，又叫得唔好聽，點解咁都拎到第一

鬼佬：覺得今集入面最好聽，但都冇乜驚喜，睇完頭兩集已經知佢會點唱 下集好似唱秋意濃，九成唔好聽 唔知點解個導演咁鍾意推介d外國歌手唱秋意濃，明明呢首歌最講feel

Teresa: 今集唱得都ok,理解唔到點解第7

其他不予置評，普普通通，不過覺得tia好慘集集都包尾咁濟

佢最尾段rap完全九唔搭八 首歌又冇乜發揮，編曲又麻麻，咁都有第四

好想聽Teresa同sandy唱廣東歌，想聽sandy唱情人唱海闊天空同情人，teresa唱愛是永恆

不過下集Teresa好似唱真的愛你，又唱埋d冇乜發揮空間既歌

Totally agger

好想聽杜麗莎唱多次I believe I can fly

真心啲大陸閪都唔知點聽歌，個個俾tia負評，唔敢話佢今集超好聽，但加快同升key果兩下幾正，個flow幾好，相反其他人驚喜不大

利申7個裡面最期待雨神

第五集彭佳慧返黎！

要出碟既歌係要知會持有首歌版權既公司（詳情可以參考軒仔想將預言書落碟個訪問、但係唔成功 ）

理論上係唔需要知會作曲、填詞、歌手等人
祖兒通知學友係禮貌上講一聲

獅子3場唔係第4就第5 有咩可能？

Agger
利申只期待獅子同Dimash

Sandy首Run前半段都同Leona Lewis唱既版本好相似，係最尾一個Chrous先至有變化，對於我黎講真係唔太感動

反而對於Teresa知道自己第七名之後，個種豁然性格真係好驚喜，同埋呢三集三首歌都唔係淨係死嗌上去，個感情舖排係好明顯

Dimash今集首The Show Must Go On都係 ，估唔到佢會咁樣show到自己既長處，不過對於佢啲英文發音原來唔係太好就 唔睇歌詞真係唔太知佢唱咩

Tia反而真係似GEM個種死爆上去

少人聽Band sound

今集喜Teresa 趙雷 光良
清一色慢歌
幾鍾意聽大陸啲民謠

正常
利申band仔

彭佳慧
唱下大齡女子/相見恨晚

聽講彭佳慧延後左
都係嘅 用林志炫 vs 迪瑪希製造下話題先 好似當初林志炫 vs 黃媽咁
但係彭佳慧同李健咁遲先出

好似就快有側田

材志炫都唔係Dimash嗰皮

製造話題姐都係

譚晶快d走啦 鳩叫都第一 tia好慘

今集頭三名都係我最中二個三首歌

Sandy: 佢d氣音真係好屈機 唱氣音個陣d感情出晒黎，不過今次好似改到首歌有小小拖

獅子：今集個編曲唔錯，不過覺得老蕭以個人名義參賽既贏面大d,歌路都闊d.本身自彈自唱個彈個feel好好，但後面又格硬要比位佢d隊友彈結他打鼓，有小小破壞左個feel

Dimash:佢把聲真係屈機，一開始唱個陣好好聽，估路到佢唱秋意濃都有唱到個feel出黎，不過去到後面又係破壞左，冇啦啦係到唱高音 不過整體黎計都good,如果語言熟既會更好

其實Teresa foul都無可厚非，佢黎黎去去都係唱個d歌，知名度又唔高，所以都係差唔多時間走，但如果佢今集揀第二隻發揮性高d既歌可能都可以唱多一兩集。ps佢下集返唱會唱愛是永恆

下集應該好好睇，有林志炫又有側田踢館，不過睇個勢側田應該都踢唔入 btw其實有d憎佢地d歌既編曲成日要整到好grand咁，有時明明唔夾都格硬要整好多background music同和音，搞到好嘈 有時只係想靜靜地咁聽一首歌

不過以sandy既份量佢到而家第四期一次第一名都未拎過 之前咁多季d冠軍佢地頭幾集都會拎過第一名

雖然我唔鐘意杜xx以前成日鳩叫
但呢次真係對佢改觀 佢係一個性情中人
唔明點解會係foul佢
雖然佢揀歌黎黎去去都係果d
呢季d人求鳩其咁投票

今期排名
Sandy=杜xx>獅子>張杰=趙雷>dimash=譚晶

杜麗莎上集又唱英文歌又咁平 係現場呢啲歌好難拎票
要到最後投票個陣 對你有深刻印象先會投
所以前幾季好多歌手排名一差 第二場就唱快歌 因為觀眾聽high左就投票

今場因為好多都係催淚歌 全部人互介票
第一名竟然唔過 20% 好似都係第一次見

今集三票 杜麗莎 獅子 Sandy
趙雷 Tia 都唔錯

期待下集側田同林志炫

同埋上集張杰 rap 個到話自己唔係謝娜（湖南台主持人）嘅裙帶
今集又唱better man 話係送比佢 咩玩法

Teresa唱首vincent好正

係

想聽佢唱I believe I can fly

張杰唱勁最差 同其他歌手差好多皮 快點foul佢

煩膠一個，佢同佢老婆都同湖南台好密切，老是常出現於各種場合

最煩係張杰 沒有之一
又唔係好聽

第四期 最感動我反而係趙雷 佢唱作個首《理想》句句到肉 迪瑪希都唱得好好 居然唱普通話歌都唱得出首歌感覺 加埋技巧 第三名選唔落 個個差唔多

彭佳慧 林志炫又玩 不如請埋楊宗緯啦 全部第一季玩多一次

叫埋齊秦搭齊豫

執得好勁
平時睇杜麗莎蠟像館上節目都幾難聽

難聽都有咁多人跟佢學唱歌

側田唱成咁...自娛多過比賽

側田

今集啲歌整體幾好聽 三票好難揀
側田首歌 加入左近年係樂壇浮浮沉沉不得志嘅感覺 但編曲太豐富 成件事有啲odd

Dimash唱uptown funk
完全唔岩佢唱

側田首命硬唱到咁歡樂
林憶蓮真係痴線
獅子今場都幾正
同埋之前唱百年孤寂果場都正

廁田做乜勁

其實好唔尊重趙雷
開頭宣布左林志炫第4 我見到趙雷鬆一口氣咁
後尾話雙第四 佢就黑晒面

Dimash
選歌錯 技巧同聲線補番 第六正常 見到佢好唔開心

杜xx 屌打一半歌手

趙雷 感情好 冇技巧 不過佢始終民謠歌手 冇計

張杰 一般般 唔值第三

Sandy 一如既往咁屈機

獅子 好聽 rock味好重 可惜唔岩觀眾口味

譚晶 唔識評論 但周身刀張張利

林志炫 都仲係咁勁

側田 自娛 似沖涼唱歌咁 唔知點樣碌去第四

個人排名

Sandy=林志炫>獅子>譚=Dimash>趙雷=側田>張杰

側田笑死我
佢演唱會咁唱我會好high好興奮 但比賽就...

佢似預上去玩2場就閃 所以自娛啦

點解你會覺得依個係比賽

林憶蓮 獅子

側田好似唔志在比賽

佢想上去玩

獅子唱親rock 就咁既排名

今集可能期望太高，所以感覺冇想像中咁好睇

側田：首歌改到不倫不類 完全唔知佢想點，雖然睇得出佢好激動好想唱好，但太多動作，首改又比佢改到甩甩cut cut,雖然以佢今集既表現唔值第四，但都想佢踢入去可以聽多佢唱多幾集 希望下次可以唱好d唔好再改到d歌不倫不類

Sandy: 都係咁好聽，但佢到第五集都仲未拎過第一 希望佢下集可以揀番首好岩佢唱既歌，不過咁多集入面都係最鐘意佢個首無賴

Dimash: 今集表現完全唔惦，咬字已經唔正，仲要得佢一個自high咁 首歌又發揮唔到佢把聲，第六正常，雖然睇得出佢好唔開心

張杰：今集唱得其實都正正常常，不過聽佢唱歌真係冇乜感覺，覺得拎第三太高，同埋覺得佢唱歌真係好油，唱首首歌處理手法都差不多咁，睇utube見好多人唔鐘意佢

李志炫：又係期望過高，今集聽佢唱冇乜感覺，希望之後可以揀番多d岩佢既歌

Teresa: 好正 如果早d唱呢首可能唔洗咁早走

譚晶：今集冇聽晒佢唱咩，不過佢拎第一都估到佢後面應該又有鳩叫，佢唱歌真係岩大陸人口味，今季有可能係佢拎冠軍

Btw覺得趙雷好慘，本身諗住可以留低，點知冇啦啦兩個第四搞到佢都要走 不過佢黎黎去去都係個d套路，今集路走下集都走

下場sandy唱盛夏光年
下場林志炫唱writings on the wall
下場側田唱很想很想說再見
不過睇側田應該預自己唱兩三場就走，所以趁機會唱自己歌提升知名度

uptown funk除左Bruno mars係唔會有人唱到
佢有5個人一齊唱一齊郁，仲有dancer舞台托住，
所以係咁loop果幾句都唔會煩。
次次見人翻唱就係自high，鳩跳，loop果幾句loop到尷尬

我估頭3係真實排名

4-8一定係為保側田做假 （純粹按表演質素）

幻想真實排名：
4 獅子 5林志炫 6 dimash 7,8 趙雷or 側田

以側田今晚咁油咁沖涼唱歌feel, 其他歌手亦都太高質，想比前3一完唔洗諗。為保佢只有第4。

但第4一樣出事，佢高過CD炫就實在太假，唯有推走蕭敬騰，將CD炫同田打包推上第4

同上，獅子合唱團，Sandy

林憶蓮真係好勁..

佢紅既時侯仲細個唔識聽

你知道得太多
P.S 呢個節目成績可以唔洗睇 垃圾黎
自從第一季林志炫冇冠軍俾左羽泉就知觀眾同節目組垃撚圾

咁多首歌最中意

Sandy: 無賴、克卜勒
Lion: it's my life、百年孤寂
杜麗莎：imagine、Vincent
趙雷：成都、理想
Dimash: sos

有冇人同我一樣中意呢幾首？

上季開始冇追 但想問今季點解有前幾季既人？

無版權，所以一定要改制，唔係俾人告

限韓令，因為南韓同意美國係佢到起個防導彈系統防北韓，中國覺得受威脅，就一連串經濟報復措施 方丈份人

改制就係搵以前啲人返黎？
不如搵埋楊宗緯同lala啦

搵都唔一定去啦。據知一早未開始之前都搵過譚維維，但係佢唔制

克卜勒， imagine, it's my life 無限 loop

如果楊宗緯黎挑走左獅子

側田有被稱為過學友接班人咩

獅子會唔會比foul走

可能係因為個唱腔

可能係自稱 或者被佢屋企人稱過

我覺得林憶蓮已經係去到收放自如既地步
但係佢把聲始終係唱唔到歐美大歌
姐係leona首run果類
不過抒情歌唱得好細膩
應該係上季拉拉果種歌路最適合佢

無賴真係perfect

唔知alin會唔會上去

側田仲浮誇過巨醬
過多一兩輪都應該out

佢肯唱啲大路啲既歌 就無問題

唔好呀！

直覺下集獅子走

最中意tia唉

你為什麼不問問巫啟賢？

可能下集唱番情歌拉高番啲分

用情好難唱得好

譚晶被退賽

歌手2017個微博del晒有關譚晶既任何post YouTube 個節目channel成個冇左

又黎呀

痰精退賽

發生咩事

一早錄左 成集剪晒佢既野
姐係側田可以唱多集

淨係知退賽，咩事都就未知

導演係咪無拜神
兩個月內兩個歌手被退賽

有冇人知個youtube channel咩事
追開迪瑪希同林憶蓮d單曲
loop少日周身唔聚財

譚晶被退賽 d片del晒
唔知會唔會放返上去
獅子d歌好正

用情

咁有人退賽 咁側田foul左定有得繼續玩？

林志炫 & dimash

譚晶咁多期冠 要剪走佢都好高調下喎
屌你老味我真係想聽返d歌
日日都要睇一次dimash 夜晚要聽憶蓮

今集鐘意sandy同dimash
Dmiash:今集感覺好似頭一兩集咁，有令人stunning既感覺，佢都係岩唱番d發揮佢技巧既歌，同埋睇得出林志炫好欣賞佢

Sandy:今集都幾正，不過嫌佢一開始唱個陣都太用力，如果一開始可以soft d,後尾再用力既感覺上層次感好d,不過佢今集接係dimash後尾唱所以可能有比較 同埋佢都仲係未拎過第一

側田：今次個編曲終於正常番，不過今集d歌都太高質，所以佢被比下去

譚晶冇啦啦被退賽，本身仲覺得佢會拎冠軍，之前又拎過咁多次第一 不過佢一退賽就一定係sandy拎冠軍btw林志炫好慘，之前第一季集集都拎頭三，點知今季頭兩集已經拎第四，睇得出佢唔係好開心

今集林志炫真係痴撚線，點解啲假音可以唱得咁有力？

睇得出佢哋互相都好欣賞對方

官方淨係話：
但之前第二季孫楠退賽都唔會咁大陣象 del晒佢錄過既集數同微博有佢既post 留意返張相 留言同轉發灰色左 姐係呢個post有3532個人留言後比微博公司禁左留言同轉發 出動到咁多勢力令一個歌手消失係大陸仲有咩原因 仲有邊個會咁做

譚晶唔係幫開共產黨唱歌架咩咁都俾人封殺

睇左新聞話佢老公都落馬 似係權鬥d frd

其實譚晶呢個人係咪我地幻想出嚟

都幾大打擊
如日方中
之後跌落深淵

大陸人

根本冇呢個人黎過

譚晶《歌手》以來都唱好多民族歌 賽里木湖係講新疆 欲水係一套大陸禁片既主題曲 雖然唔知道真正落馬原因 但係係強國冇野冇可能 以為係大熱？要你隨時消失都得
繼禁韓令同反佔中既張敬軒 又一帶一路（迪瑪希 哈薩克）到譚晶被DQ 包括香港人睇緊同香港歌手參加呢個節目 根本全部都係文化軟實力（文化同政治意識形態）入侵 以後唔會再睇大陸垃圾節目

將迪瑪希同側田d reaction片連住播 側田顯得特別樣衰

果兩首歌好小事 權鬥先係大事

點解有兩集無左冠軍咁搞笑既？

咪係，loop 緊獅子既歌

的確

諗起第一集老蕭話dimash個樣似林志炫
結果而家兩個惺惺相惜

李健下集係咪番黎

今集林憶蓮，李健同獅子都
林志炫好慘，今季好似黎陪跑咁，都未拎過頭三，同一季好唔同
Btw李健d灰色幽默，帶動到氣氛

李健

林憶蓮終於拎到第一
Btw張碧晨唱得好難聽，冇啦啦叫但唔岩佢把聲

今集獅子玩開心音樂 幾好
Sandy依舊冇得輸
李健把聲好舒服好正
CD炫把聲又係痴線
其他中規中矩 冇咩野 除左張碧晨 該叫唔叫 該靜就叫

個人排名
Sandy=李健>獅子=林志炫>dimash>張杰>>>>>>張碧晨

林志炫下期發威

頭四一樣，排林，獅子，李健，sandy

李健>獅子>林志炫>sandy>張碧晨>Dimash>>>>>>>張杰

突然想愛你呢啲歌已經有好多個版本
如果改得無驚喜 咁會好悶

好聲音啲歌手今年有啲運
本身兩個都係一輪遊

講多幾句
覺得今集獅子好有畫面感
雖然無左愛情 但係仲有兄弟同自己夾band
好日本勵志片片尾曲 feel
最尾全部人彈吉他個到 莫名其妙覺得感動

聽張杰唔知點解真係好悶

首歌好啱Band 唱

以前好有驚喜 而家真係唔想睇佢

老蕭

一有對band就限死左曲風，搞到老蕭編曲同揀歌好多掣肘
不過越唱越好 快啲發威啦

前兩季首《無情的情書》係幾唔錯嘅

Band限死左曲風？你知唔知搖滾有幾多種分類？band先係可以呈現最多元化既音樂，管弦樂有咁多種風格？acoustic有咁多種風格？

利申band友，都中意管弦樂同acoustic，無眨低之意

Dimash呢次終於識收歌喇

有冇人留意到最尾競演結果個到
明明獅子第3 sandy第4
但個結果係獅子13.36% sandy係13.68%

今集冇乜邊首特別鐘意，又冇乜邊首特別唔鐘意
不過對張杰真係無感，聽佢唱咩歌都完全冇感覺
同埋唔係好鐘意老蕭而家個唱腔，覺得佢唱每個字都好用力咁

你唔講都留意唔到

前幾日仲諗緊好聲音第一季 梁博都好適合上呢個舞台
轉個頭原來真係請左佢踢館
彭佳慧終於黎

dimash今集我覺得好難聽

好正喎，高位穩定，最後收歌靚
只不過咬字唔咁準啫

多元化唔代表乜歌都可以套落搖滾樂囉大佬
有啲歌明明係要純用弦樂先呈現到嗰種感覺
但又硬係要用搖滾去表達,咪食蕉囉
咁我有講錯咩？

咬字好過英文歌

今集鐘意sandy同獅子

Dimash嘈咩歌都真係格硬加d高音 今集覺得d高音同炫技位太多，唔係好夾

Sandy今季參賽既效果好似冇預期咁好 淨係拎過一次第一，其他表現平平無奇咁，但其實以佢既地位參加應該成績會好d
同埋之前覺得佢係神，參加完節目之後覺得佢變番做一個人，冇咁遠距離感

林志炫今集都唔錯，不過都係鐘意首歌低音d

獅子

Sandy>梁博>獅子>李健>張碧晨>彭佳慧>林志炫>Dimash>張杰

今集除左 Dimash 張杰 林志炫 其他都loop得過
Dimash 開頭好地地 最尾又飆高音
張杰個首 之前李健係演唱會唱過 個個版本太正 張杰呢個版本搞太多野 無咩好感
林志炫呢首 我prefer 李健個版本多啲

今集個結果有啲 shocked
btw 張碧晨終於揀啱歌

Dimash 一揀英文歌又出事

開頭正正常常(無咩驚喜) 點知最尾無啦啦又鴆叫
但D c9聽到濕哂

個人評價
獅子=Sandy>李健>cd炫>彭佳慧>梁博=Dimash=張杰

唔特別點評前3個 一如以往咁好聽
Cd炫 唔係唔好聽 但比想像中有落差 我排第4已經係因為音色音准好

彭佳慧 好緊張 水準之下既表現 但依然爆發力驚人

梁博 唔知佢唱咩 不過把聲唔錯

Dimash 好憎又曬高音 呢招聽得多覺得好煩 9集裡面9集都有高音 唔係唔好聽 只係觀感好煩

張杰 比起李健同老狼 差十萬公里遠
整色整水唔知為咩 感情又唔多夠 第八好合理

李健雖然無乜大變化不過次次聽都好柔好舒服
林志炫唔知點解感覺同上次黎差左好遠咁揀歌問題？

成日覺得獅子D編曲爭少少
今次真係冇得彈，就係想聽老蕭唱呢種編曲

今集覺得係咁多入面最高質既一集，好多首都好聽

Sandy: 今集唱左不一樣既曲風，雖然都係鐘意佢唱情歌多d,但今次呢首都 現場聽睇晒成個performance應該仲正

Dimash: 今集係咁多集入面最有感情，可能因為首歌係自己寫 同埋中文既填詞都match到首歌，不過佢撻撻地q,後面應該會唱海豚音但佢唱唔到 同埋上網聽左原曲，今次知佢唱本身有好大期望，但而家就差左小小咁

張杰：今集係咁多集入面表現最好，雖然唔係好鐘意佢，但無可厚非今次編曲同埋唱得都好，不過佢最後唱高音個陣太多backup聲，有d分唔出到底係佢自己唱到咁高定電腦播出黎

李健：今集個組曲好正 估唔到佢唱一生所愛，最後哼個段歌又好聽，佢真係淡淡咁唱一個故事出黎，好正

其實其他都唱得好好，只係今集太高質，其他人被比下去 期待下集突圍賽

已經無人睇

今集好高質
梁博首《男孩》好好聽

垃圾節目 隨便dq人

呢幾集已經飛住黎睇

獅子 最後的請求

杜麗莎今集好屈機

梁博無得輸 最後段solo有feel又簡單

Tia不得了

抄Glee個編曲

Tia真係首首都loop到
佢真係滄海遺珠
咩歌風都carry到

今集sandy同dimash都有驚喜

Sandy:估唔到佢會跳舞，仲唱多次廣東歌，以為佢唱完多得他就唔會再唱廣東歌 今次跳完仲夠氣，低音又夠準，有驚
有傳佢幫幫唱會請張惠妹，但我本身期待佢會請d更難請到既香港歌手，好似張學友，王杰個d

Dimash:最期待係唱diva dance個段，雖然係降左key,但都完成得好好 睇得出佢好緊張盡晒力，可能因為前幾期d高音都唔係好唱到

今集teresa比人foul係有d sad,想知佢幫幫唱會請邊個，真係唔鐘意張杰，覺得佢真係好作狀，佢入唔到teresa或者彭佳慧入到就好
Btw感覺上tia每次編曲都太豐富，好似豐富過頭 不過睇得出佢好多想法，同埋好多歌都唱到，又最國際化

張杰真心
好悶，玩又唔係好有咩特別花款

張杰做咩集集都rap
上集突圍賽 佢rap個陣李健忍唔住笑
反而側田叫佢做多啲呢類歌

雖然好驚訝彭杜會淘汰
但反正下集好似剩係得幫幫唱環節
下集可以聽到彭杜合唱 都無洩底

可唔可以話我知除左張杰係湖南台女婿之外
仲有咩原因佢第一個出場仲要唱到咁都可以入得到決賽

楊宗緯真係歌手最佳第8人
次次有咩事都係搵佢救駕
第一屆歌手被人屌到仆街 即刻復活楊宗緯
有一次表演賽 GEM 搞事 又係搵楊宗緯頂
今次白百何幫唱唔到 又搵楊宗緯頂

張杰 聽左三十秒已飛